身為良民，對付冒警暴徒應該咁

先一班人撳低佢，有時間就索帶索手，之後快速帶去安全地方等黑警處理，而咁急情況要移動一個人唔輕鬆，所以可以參考平時發夢啲人拉三角鐵馬既方式，係地下磨住咁拖，一拖到位就放手，順勢自己跑走，費事暴徒反擊。 大家覺得仲有咩方法可以做？